問絲打 係咪唔鍾意男仔太快表白

假如你對個男仔有d好感，但係佢同你只係識左一個禮拜到就表示鍾意妳，咁樣係咪會令到妳好反感？

大家都有feel 嘅適當時候會做適當嘅野
表唔表白儀式黎

係咪你覺得佢太快炸？我buy樓上講法，講適唔適合架姐，表白都只係儀式黎。

刺探下情況先啦.
不過作為女仔我覺得表白係一種承諾一種保證一種回憶.

一星期太快 最好3個月到

兩個能否喺埋一齊係視乎水溫
我覺得如果個女仔本身對你冇好感或者只有少少好感，表白並唔能夠令佢立即鍾意你

快唔快表白係其次，問題係你表白之前你吸唔吸引到佢，你兩個之間既水溫夠唔夠
唔夠水溫而貿貿然搏一蒲去表白，會連果少少水溫都摧毀埋，女方拒絕之後，你會更難吸引到佢，因為佢已經發現左你既企圖

可能你講得啱，我諗我已經將個少少好感都摧毀左，我已經無機會了

太on9啦，個女仔只係對我有dd好感就即刻同人表示自己鍾意佢，好啦，而家一鋪清袋，好野✌️✌️

再黎過啦巴打

不過搭單想問，你地會點試個女仔水温？

直接拖住 睇吓有咩反應 萬試萬靈

agger

冇表白 就一齊咗點睇

我自己唔鍾意男仔咁快表白 唔知點解會好反感

Agger

真係睇人
我同我現任由相識到一齊都係唔夠兩個禮拜

我同我男朋友就咁一齊左

拖完衰左點算好

如果有feel就打鐵襯熱
通常個男仔知你對佢都有feel先咁快表白

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

你靚仔咪得囉

通常點增加水溫